【毋懼俄佬】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

俄佬野

黑b>拿卡

拿卡幾時傷完
唔想睇韋帝

食飯先一陣再玩

叫我地個俄佬 立即買起對手ok?

可唔可以轉我去攻中

呀滕好正

2 - CSKA Moscow are one of just five teams that Arsene Wenger has faced more than once with Arsenal and failed to win against (also Fiorentina, PAOK Salonika, PSG and Port Vale). Bogey.

COYG

只係小組賽

Lag到仆街

首回合入到幾多得幾多啦 我地作客咁撚閪仲要咁遠

第一下黑b 錯撚哂

俄佬會唔會用禁藥架

-6 king

仲停留上次對中央陸軍果巴西3寶
Love
丹尼爾卡華奴
仲有個唔記得

真係個波彈落佢面前

2段跳呀

歐霸好似想保送阿狗同馬體會入決賽
希望阿狗唔好柒

明明我7號 改撚左圖？

希望akinfeev 歐洲賽失球紀錄再現

推高決賽收視

俄佬都唔易踢架

Now Musa Dzagoev Golovin

基本野

冰個改圖牙 你630號牙

生性啊阿狗

禾呀妹想玩機戰
但我地全家都買唔起
一心想抽隻機戰比我牙妹玩

睇過幾場
俄佬唔識入波，其實好廢

Ac fans 仲嬲緊

英撚一線前鋒 kane唔入流

英俄大戰
而家風頭火勢搞啲咁嘅嘢

雲師兄返嚟喇

阿狗打下體呢d爛打波一定收皮
就算-6領先到 去到後半段一定俾人追和反cup

落毒

屌你個情況同我咁似
但我個個係有地中海貧血既細佬

俄佬打歐聯都踢過啦
魚腩隊黎

比埋十二碼對面都入唔到

無錯 個個都話難踢
咁都輸死撚左佢啦

輸左雲加抵炒啦

咁爛打咪紅哂佢地

都係個句
呢啲都贏唔到點係決賽贏馬體

輸唔輸都炒pls

今日既阿仙奴防線同幾年前都唔同啦 唔好咁快睇低人地

呢排英俄玩緊外交口水戰
到時球迷會唔會又乘機搞事

拎歐霸就要躝了
下年換過領隊帶打歐聯

投白票

自動出線

暫時得一位得獎者報左到
唔係又要再抽多個呀

TVB

報到

知你有quote 到圖

自己睇號碼啦
10點半前無我就再抽

邊度有得睇琴晚場精華

打俄佬

其實典解要貢急報到

PRO緊?

就係無,一條都搵唔到

arsenalist

雲加

羅寶嘅話打老婆係咪要寄埋去澳洲

拉落D搵到了

fantv

親自搭飛機送過去

易食指數.....

應該係買架飛機自己揸過去

全勝無難度

me ar 屌

速遞

兩場歐霸都係3點05分開波

決賽見

獌Rojo都有得續約

拎R 霸既話有無人book 巴士

子普book左

歐聯d戲碼悶到
本來諗住有得睇下痢鏝打鍠巴

D1

對面個中鋒比我mark到無啖好食

決賽 幾時踢?

5月16

唔識防守

手足係亨利？

屌你牙
我都唔識
亨利係梧桐樹

事但啦 聯賽都半放棄

新玩唔識=3=

想問幾時可以john

D1未

返緊屋企 有冇pro club john

重抽la diu

原來冠軍

1了
d2 title

馬體會都抽好簽

抽中乜

禾好廢可唔可以john

呢到得羅寶勁
個個都獨食唔睇隊友走位
靠羅寶尾機

得返中堅同龍門位

佢對邊隊唔係好簽

我陣間就入返會
重組迷贊3叉戟

俄佬

我skip一場

睇黎差左我

唔係好識踢邊 有冇中場手足 可以同我換？

四球玩得就最強四天王了

彈game

Me can do cb ar

快啦

阿狗贏歐霸4.25幾抵買

屌你 譚仔都有手機GAME

pro係咪full左

而家貢多人玩 之前成日得我地3 4個

之前打到隻狗咁

應該可以猜隊6打6/7打7

得3 4個都仲可以係d1吊命

應該12點先返到家~"~

我記得以前真係試過，打過兩場

好早期了
好似aa狗個d都仲係到

仲有毒錯

有後防同龍門揀

睇埋果欄再返黎joib

寂寞神

仲記得個陣兩場我都係贏個隊

因為你拍我

我地可以迷贊組隊打佢地雜牌軍

我要搵埋拉b組最強中堅組合先

一場係一場唔係，我記得個陣我個隊炒你個隊3球以上
唔知點解仲記得咁清楚

迷贊軍真係無得輸

唔玩住了

夠人猜隊未

this kiss中場中??

win埋D1先啦

唔好，用緊翼能力

Haxball?

Morata

廢到咁
明明係西甲意甲都唔廢

你個名係咪馬體妖人

係西甲都算係廢廢地

走左去狼堡護級了 當年睇佢u21都唔係好標青

史篤城果場一定要贏
踢隊西波落英冠

史篤城係佢哋主場雞先和
垃圾西波

呢個4月要贏哂喇 d對手咁廢

俾多兩分你 阿狗都係垃圾

文傑真係好有型
好想比佢屌

迷雲傑

做咩週末d比賽延曬期既？

高基連練波整斷左跟腱

國際賽期

比賓周馬騎到咁
睇佢數據叫唔差

BREAKING: Exceptionally bad news for Valencia as Francis Coquelin 🇫🇷 left the training grounds in the ambulance

Marcelino confirmed the injury: rupture of the Achilles' tendon. The season is over for him...

又吸傷

香香好正

係咪姐係碧咸果隻

4月1先再有牙狗 ?

傷Achilles' tendon已經好難好返
斷埋真係...

yes ar

愚人節大陸囝表白

痴線咁咪有成半個月俾雲加自high

佢呢種傷勢有可能要掛靴

有冇手足想睇幪面超人
唔好睇 等seed算 唔好睇的

比半個月佢諗撚清楚仲教唔教

練波都傷到咁撚勁
唉

90蚊飛 又係爛劇情

99lin

Amazon?

係咪玩完了

99lin，下個topic幫佢祈禱啦

而家上緊個套平成final

想當年結束租借番黎救火j到出晒血

ok

屌奶星 連解圍都冇㩒都擺老烏

個故事on9 唔係有舊人真係冇賣點
最尾OOO繼續bad ending

無追開拉打
仲停留係古加 亞極陀 龍騎 555果堆

到三月就到雲加大勝

街場

有撚用咩
以往都有好開季j下
今年半季都無得j

kobe

99連

諗緊星期日去睇 而家不了

卡叔 99連

江嘉敏

真係哂左呢套既卡士

屌 望左fyy 兩眼就失左波... sor9

sorry

射左?

又然我蘭

過往我地有無對過莫斯科？
輸多定贏多？

露jj 享利

垃圾黎 半力都贏

俄佬會唔會落毒害爺爺架？
不如搵2&b幫爺爺試菜啦

黑 B 7 球
差拿卡兩球

支持

琴晚訓左，岩岩睇完上半埸
除左黑b果下其他都唔係好黑姐
同埋A米其實都係打得麻麻，好多射傳波唔知飛左去邊
點解講到好似唔黑果球就有機會贏

仲有個兩個前鋒係咁越位

最搞笑係琴晚有人出公海開post謝罪

淨係黑一球都夠啦
可以變成個勢

真係弱撚智

仲有冇手足玩緊proclub

hit wife

今場打得好差
傳無腳好波
梳

加下窩利點啦 成日飛機

護空門

- -明明條bar好細力

挽留誠哥

誠仔都90歲人仲要佢番工

永遠的香港超人

90歲都多頭髮過你

一比人拍就甩咁

Swansea 班fb admin係咪輸到傻撚左

Me 太廢 sor

玩得有啲廢sor

打得j 多

我都未出聲- -

差電啦

不嬲都係咁撚樣
瘋狂打j

我比比鳥上身 瘋狂醫院波

呢場對熱狗喎

係喎 睇撚錯
露jj窩利果球？

兩隊垃圾不用分那麼細

Swansea

熱狗=史雲斯之流

隻閘踢到有啲前

力場會唔會跟埋誠仔退休牙

力場世襲制

agger 右閘 ching 不如同我交換?

Sor
踢踢下上左腦

瘋狂失位

4球屌完肥妹未

去到後期我集中去左包佢個位後防比人一打就穿
唔係話技術好唔好問題
係睇得波多都知唔駛下下標左上去啦
想打進攻既就要等前面有位
打機係總有人犧牲
我都想打前鋒
不過我把握力唔夠人好就要慢慢打後面打防守啦

未上水 我地就落返d2 了

Arm ar

人地一射就入= =

岩岩搞掂，依家john得

大陸仔有冇睇隔離個表白post

仲有冇位

岩岩終於有時間睇番琴日既精華
對面第一球射得幾靚
黑碧咁夠疆係旁證面前插水 咁都過到骨

肯炒哂成條social media team未

He funson

不了
徒添傷感

未撚表就傷感
Dllm啦

我屌你老味又話和好又話圍爐又盛
食屎啦仆街

你去得馬未

第一次打閘
下次踢返後啲 sor

唔係喎 我頭先google左 3月16號真係對史雲斯喎

姐係張圖錯

表咩白丫 黎炒股啦
搵到錢到時佢除褲叫你屌佢個ci牙

有錯咩？張圖寫Swansea

小事
我都比羅寶屌過老母
你好好彩了

條片錯

me落一格

十卜U牙

但description 話at the lane

唔洗呢單 前幾單都值得炒啦

大陸囝禾刀十扑I 出pool牙

U

十卜牙

手足願意犧牲

韋拉狗同大陸仔原來圍左爐牙

分身黎

一陣出一出去先啦貢

成日比梨地jer

我愛你們

New 630 + 大6 jai

wa gerb 入波

普狗i will miss you

Og 不要走

Og 咩事

終於贏

迷普不要走 挽留! ! !

阿po兩大煩膠

出哂去執過啲位先啦

禾令傳

羅寶掛緊網牙？

岩

我防守好屎,希望頂得住

這裏的人學識都很高
從這裏的人的留言中學會了很多知識
天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因
正正是因為我自己都是一個愛好知識的人
加上這裏的人都多十靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,
帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值
明明自己極討厭某個死港女, 就出post話自己愛上左佢

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post講無聊野
然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下
這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份 一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友,考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc

再見了, 波台各位廢青

一路都話佢係假手足黎

佢狗黎

召喚子普是狗

Og 轉咩工牙

講左係event狗

Event
燃燒生命既工作

event真係狗都唔做

你估個個巧似你地d股神甘，日日撚幾球， unun腳唔洗做咩，禾尼d低學歷矛知識矛文化係打牛工ga la

趁後生都可以做幾年既
公司搞seminar 會請d event 公司做
理event 狗俾我撚到狗咁

你真係狗黎

屌你老母又撚手足

果陣搞公司預備左幾箱酒
果條event 狗一個係公司托曬去酒店

好撚慘

成班偽毒又上水撚狗

都係訓先，廢事俾人撚

未試過比女撩

禾試過

almunia

屌你啦

食屎啦你食屎啦你食屎啦你食屎啦你食屎啦你食屎啦你食屎啦你

重練或者發大達

見到未呀屌你

試過比仔撩

見到了

almunia都有神救既時候

無我包波456左了

艾你老母呀

試過療仔

已經為誠gor而哭了

SOR,個傳中唔知做乜鳩

你地傳中傳比左翼無用ga

Btw 猴住禾妹既全部仆街生性病爛 J 死

我係咪要SET返米9高先岩

禾打得貢好下豬

好勁

你條友射波成日飛機先最大問題

明明條BAR得兩格

好波

猴住禾妹揮手區

好毒

u就

人情冷暖

屌

高汁會然走晒

當睇唔到OK

okl

降班

我想死返去打閘

左閘係咁比人撚

快

即刻請辭啦

彈左 sor wait

開左

贏一場訓

ok 下場入

準備通頂?

你識射波一早訓得了

嬲到熄左機

洗唔洗咁嬲呀

我唔敢了

你個人加下speed/身位
你2樣都無好難打

Ok 訓了

Man Utd: Jose Mourinho's 12-minute defence of Champions League record

The 55-year-old read out a list of statistics from a notebook in a rant that lasted 12-and-a-half minutes.

"There is something that I call football heritage," he said. "The last time Manchester United won the Champions League, which didn't happen a lot of times, was in 2008.

"Since reaching the final in 2011, in 2012, [United have gone] out in the group phase. The group was almost the same group we had this season, Benfica, Basel and Galati from Romania. Out in the group phase.

"In 2013, out at Old Trafford in the last 16, I was on the other bench. In 2014, out in the quarterfinal. In 2015, no European football. In 2016, comes back to European football, out in the group phase, goes to Europa League and on the second knockout, out of the Europa League.

"In 2017, play Europa League, win Europa League with me and goes back to Champions League.

"In 2018, win the group phase with 15 points out of a possible 18 and loses at home in the last 16. So in seven years with four different managers, once not qualify for Europe, twice out in the group phase and the best was the quarterfinal.

"This is football heritage and if you want to go to the Premier League, the last victory was '12-'13 and in the four consecutive seasons United finish seventh, fourth, fifth and sixth.

辛苦哂

今場甩好多波,好彩無事

配過D點 迎接全新既我

"So in the last four years the best was fourth. This is football heritage. It means that when you start the process you are here, you are there or you are there, is heritage.

"And if the fans that I will always respect, always respect, if the fans and many of them are the ones you speak with, many of them are the ones I speak with and I am very lucky but the ones who speak with you are very disappointed and the ones I speak with know what is football heritage, what is a process and when I arrive.

"When I arrived in Real Madrid, do you know how many players played in the quarterfinal of the Champions League? Xabi Alonso with Liverpool, Casillas with Real Madrid and Ronaldo with Manchester United. All the others not even a quarterfinal, that's football heritage."

Mourinho paused briefly before suggesting he is playing catch-up with Manchester City because Pep Guardiola inherited a better squad when he took over at the Etihad Stadium. United are 16 points behind City, who need two more wins to clinch the title.

Mourinho questioned the group of players left behind by former boss Louis van Gaal and insisted the next United manager would find the club in a far better state than he did 18 months ago.

He ended his monologue by insisting he will not "run away" from the challenge at Old Trafford.

"Those stats are real," Mourinho continued, in an impassioned speech that drew comparisons with Rafael Benitez's "facts" rant in 2009.

配點

"I give you a couple more. In the last seven years the worst position of Manchester City in the Premier League was fourth. In the last seven years Manchester City were champions twice and if you want to say three times, they were second twice. That's heritage.

"Do you know what is also heritage? Is that [Nicolas] Otamendi, Kevin De Bruyne, Fernandinho, [David] Silva, [Raheem] Sterling, [Sergio] Aguero -- they are investments from the past, not from the last two years.

"Do you know how many of United players that left the club last season? See where they play, how they play, if they play.

"That's football heritage and one day when I leave, the next Manchester United manager will find here [Romelu] Lukaku, [Nemanja] Matic, of course [David] De Gea from many years ago.

"They will find players with a different mentality, quality, background, with a different status, know-how and for some reason you go to the Champions League quarterfinal like today and there are four clubs that are always there, always there.

"Barcelona is always there in the past seven, eight years. Real Madrid, Juventus, Bayern Munich and then of course appear now and again, another club like my Inter, like some other clubs like Monaco last season, but the ones that are always there is for some reason.

fing鳩迎接全新的你

比人霸住廁所

摩佬終將痴左線

近期俄佬英佬都唔妥
到時俄佬主場會唔會搞事

抵啦

績左約先玩野唔係on9既

毀約金戰士

泊大巴聞名世界

唔play了

點解摩佬永遠咁多藉口
佢永遠都唔會承擔責任

今次講咩

點解朱波 癈囉

由佢輸波第一時間係屌隊波, 搵戰犯公開黎屌

都知佢係一個咩教練

佢同連登d人都係咁上下
輸左先屌沙卡 最後屌雲加
所以摩佬好岩做球迷

文傑直播係咁撐XHAKA

我都唔明點解咁人like佢

林狗=文傑

有成績麻
大把人含

雲加依方面好好多

先前俄佬股東買唔到高安基啲股份
重唔襯今次機會
高安基同雲加

冇人

文傑好有火
搵佢接雲加班啦

睇返最近細梅唔係拍住k6 嗰d時候

好似仲穩d

係阿只會佬別踢愈柒 定律黎

細梅拍張伯斯仲穩過同k6

我就係咁意思

雲加係不斷揾藉口解釋點解會輸
包庇球員

所以班球員先咁不思進取

鳩鳩

MON 獌PO 見到

我反而覺得我地前面同鍠鏝同級 甚至更好
馬仔根本係戈個年紀入面數一數二有潛質
而家的摩佬根本幫唔到馬福進步
身為曼好想佢留底 但係佢留其實係害緊佢
但係一諗到佢第時係奧脫福剷草
所以摩佬都係走啦
利伸迷馬

同埋我一直覺得福仔係要打最前箭頭 佢真係唔岩踢左右翼 佢門前觸覺同射術都好 但傳波同視野真係差啲

身價同薪酬黎講的確係同級 甚至更高

我地都係
四大尖刀 拿羊燒mk
後備殺手仲有養和B同黑B

前面計唔計吊波王

鍠鏝對獌開到平手盤我allin鍠鏝

人工水平獌最高

我覺得心態問題
搭K6自己可能覺得隔離夠穩
所以就唔夠集中
點知K6都唔係想像中咁強
之後就會輪住派膠

但搭住張伯斯
明知張伯斯個人能力比較差
所以會集中啲想一個頂兩個
得出黎就會穩陣啲

因為柏G唔會標波幫佢執屎咋
拍住K6兩個都標波咪瘋狂爆炸囉

手足好波

精神病?

頭先果個我表弟泥 sor

分裂

張柏斯 同 柏斯托尼原來係老表

Filipe luis受傷缺席世界盃

馬細路同辛度夠做啦

8強代表英撚教訓俄佬
4強再打爆下體會 劍指歐霸

歐霸我地然硬了

得呀
如果傷埋哥斯達，基士文，koke
再交換埋領隊
我地然硬

極危險

on9 full team都未驚過牙
雲sir認真起上黎唔講得笑

交換領隊都win硬啦

用我廠美斯換基沙文

訓咗10個鐘真係好能爽牙🤤🤤

yes

精神病？

唔得

欣賞2&b

屌哂你地老母

一至五訓得5 6個鐘

打呢隊馬體既難度同早幾年16強疤拜既難度差唔多

歐冠同歐霸既記錄一樣咁好

講起大麻
我記得pro有人用呢個垃圾名

我反而覺得我地前面同鍠鏝同級 甚至更好
Iwobi根本係戈個年紀入面數一數二有潛質
而家的雲加根本幫唔到iwobi進步
身為阿好想佢留底 但係佢留其實係害緊佢
但係一諗到佢第時係酋長剷草
所以爺爺都係走啦
利伸迷iwobi

同埋我一直覺得LACA係要打最前箭頭 佢真係唔岩踢左右翼 佢門前觸覺同射術都好 但傳波同視野真係差啲

有冇中堅位，想做Cygan托世

系

禾牙

有拿卡

想睇 拿羊 打雙箭

已經唔開你名

高基連訓練重傷

今季無可能睇到

老婆係唔係送機戰牙

今日靜到

星期6去哂屌女

係
月尾有貨再同你地講
香港果班就肯定係順豐
你就睇下有咩速遞搞

49000

尋晚唔係玩左好多場,但好似場場你條友都受傷,有個十字符號係度

呢度竟然有人迷2&b

俄佬野,晉級硬
諗定4強送咩

我想要Psv版

迷贊都有啦

你寄香港得啦

雲加夠有人迷啦

成日90分鐘都踢唔得足

Laca次次球隊入波都好有火

Today so quite

442 la diu

埃及仔

又loop 埃及仔真係勁串😆

好串

有豬腦無山狗

咪qoute 630 la

摩狗豬到癲撚左

有無ching 同我一樣以為埃及仔講緊歐霸盃8強

親親何B佬=630=波台雜種過街老鼠

各位麻煩block左佢and無視佢

Is about glory

我就睇咗日期先

真阿

識quote一定quote ching神 想做你隻狗

咁快4年
走晒

Ccc尼回家吧

ccc尼>頭套狗

dllm牙

英超有幾場postpone左係咩事

要申請綜援了

又互含

會唔會最後熱狗捧足總盃

無左Kane難啲

話說我swag 果到發現左啲輕熟女淫片
多p
不過我廢事再儲值
一陣比老婆知就大獲
swag見到啲台妹真係淫到

[img][/img]

打老婆今次諗住抽乜野做獎品牙

岩岩考完試

4點有無pro

建議抽波衫個d
唔打機個班都有得參與

唔好啦，咁多人抽我中唔到牙

抽iwobi波衫

Arsenal & Liverpool to battle for Oblak

抽黎燒

So rich

考車?

CHELSEA EYE UP RAMSEY?

The Daily Mail reports Chelsea are looking at bolstering their midfield ranks with Arsenal man Aaron Ramsey.

考咩？

人地肯唔肯黎

好快敗走

Inspector mc test very difficult

link

抽禾子簽名波衫 ok?

我幫佢地含搵外快牙

蘇甘保力撐韋舒亞：英軍需要其創造力

阿仙奴中場韋舒亞近日獲英格蘭領隊修夫基挑選進入國家隊，雖然不少球迷質疑這名26歲球星過去「傷多過踢」狀態成疑，但前國腳蘇甘保則力撐這名後輩可以在國家隊踢出水準，並指球隊需要像他這種具創造力的球員。

韋舒亞今次是近2年首次入選國家隊，料將於未來對荷蘭及意大利兩場友賽上陣。雖然很多球迷對韋舒亞不抱期望，但蘇甘保則認為對方只要身體健康，絕對是英軍重要戰力：「他是個出色的球員，唯一影響他發展的就是傷患。他有很多優點，英軍需要像他這一種能在緊迫下發揮，而且具創造力的球員。」

不過蘇甘保亦承認當下韋舒亞狀態不足，需要更多上陣時間「操fit」：「他需要更多上陣機會、穩定的上陣時間﹐讓他可以重拾體能及節奏。」

psv機戰幾時出

抽唔到機戰之後 pre order 左

PS4/PS Vita《超級機械人大戰X》（正式名為《超級機器人大戰X》）將於3月29日發售，官方宣布，首批實體《超機戰X》繁體中文版，包裝更自動升級為紀念鐵盒，還跟足日本送：故事第0話「誓言啟程」、PS4《SRWX》原創主題、一開game即時能夠使用機體魔裝機神Cybuster (サイバスター／賽巴斯塔）及駕駛員安藤政樹。

機戰x係Psv最後一隻行版game了
玩埋呢隻 部機可以正式入棺材

真係去做新林伯了

巴卡利加錢ok?

尋秦記 真係好高汁

嫪毐

古天樂真係好撚正

而家啲印印真係好淫又大波
做雞完勝港女

有無手畜一陣pro

陶總管 以前林峯 烏堡主

wt king of inspector

雪兒
項大哥

俄羅斯前間諜中毒事件俄外長明言驅逐英國外交人員作回應

ARSENAL

即係阿狗作客就賴野
出唔到線了

按照《史記·呂不韋列傳》的記載，嫪毐陰莖極大，可以用陰莖當車軸，轉動桐木車輪。

馬撚

巴卡利垃圾黎

召喚4球

我吻過你的臉 你已經不在我的身邊

叫春台未開牙

pro la

屌你老味,4球又比肥妹坐蓮緊

習帝

以前啲劇

講開以前啲劇
真係套套都好睇
封神榜 尋秦記 天才尋龍 九五至尊呢啲都好睇

心事台 正式啟動

強劍都好睇過依家d劇啦

無頭東宮

係都古圖斯加錢啦

咁要買了，返工得閒玩下

我個時去印尼玩，d印印真係不了

重口味怕老婆

係香港啲印印好多都好高質喎
係啲j 圖group成日有流出
不過搞就真係唔好搞我
純粹見啲咸濕佬成日話呢個好砌果個好砌咁

2970票 好公平

永續

個d搵老闆
不過好多性病 因為佢地興唔帶套

我成日覺得佢地好污糟
個樣係幾淫
不過咪搞

吾皇萬歲萬萬歲

C&E 牙

你係國家外派你去執行任務姐

一個賺取最低工資每小時三十四元五角的雙職二人家庭，每人每日工作十小時、每月工作廿六日，每月家庭入息已超逾建議的二人家庭公屋入息限額一萬七千六百元，不合資格申請公屋

逃稅 + 呃公屋
報左警

黨有出糧紀錄

黨果啲唔計
睇下有幾多大陸上市公司主席年報話冇人工

董事

冇人工
但有利是收

幾時返黎中國

Liverpool and Arsenal set to go head to head for Real Madrid star who wants move

The latest Liverpool transfer news includes an update on Real Madrid's Lucas Vazquez

Liverpool and Arsenal are set to go head to head for Real Madrid's Lucas Vazquez, according to reports.

翼呀

龍門呢
中堅呢

Neuer
Umtiti

有無靚仔少少嘅選擇

Cech Chambers Holding

Oblak
Varane

收返隻二手fifa18 john pro先

Fifa都要二手

Ok

咪喇 呢隻廢到仆街

普狗here?北角炮台山有咩好食牙

ps store. 要449

你炒一日股啲手續費嘅十分一都唔知有冇啦

未係果台食過夜晚
Burget 岩唔岩？

Burger

啱

而家應該唔洗咁貴架喎
前排好似2xx

上流人士

Me 呢啲窮苦垃圾等xmas優惠先夠錢買

女友話唔食日本野巧頭痕牙

一百幾十算係咁啦

天龍會附近有間串燒幾正

又要屌女😪

後備一流喎 係廿七歲煩啲
一定勁過卡利祖

Rich

果時無買到牙
見你地pro得咁開心諗住入黎玩下

禾炒股手續費出入一次幾蚊ja
但稅貴

屌星期六無阿仙奴睇人生無哂意義

貢rich 刀唔買

入大杭食啦

去西環啦

西環正呀 之前食過fish&chips 開埋白酒飲

rich

中產生活

乜鳩牙

我去m記買個魚柳bell chan拆開個bell當食fiah and chips咋

約女係食依d嫁啦 唔係點食佢牙

m記杯可樂我會飲到一半加水再飲過

點會勁過callejon

你地對條女咁好既...
我偷偷地加d糖落杯水到 同條女一齊飲話有佢就食咩都甜 有情飲水飽就算

cls又互含

Cls 提議食乜刀比人jer

無女...

Danny Welbeck decision expected from UEFA on Monday

甘你又真係rich ge

Danny Welbeck decision expected from UEFA on Monday

Danny Welbeck is expected to find out on Monday whether he will face any retrospective action for an alleged dive during Arsenal's 3-1 win against AC Milan on Thursday.

無所謂啦，laca好返都唔會出佢

.....

最驚有setback 要出nketiah喇

Dllm牙

Nketiah係時候要上位

呢d判左都有得秋後

巴狗大把

痴鳩線獌狗場波咁夜嘅

又逼害爺爺

49000 confirmed

插水狗

49000 go away la

我地曼聯有咩事得罪你呀dllm

古天樂三個老婆

爆閘

pro?

啲偽毒 9成出左去屌女啦

8點

4球又話星期6得閒

星期六日d股票撚走曬

係得普狗

得閒,8點半

viutv個紋身女叫咩名？

麻麻地

season低組別啲人好廢
真係求其猜住踢對面都零射輸三球
對面仲要用皇馬
幾時先妹到上d1 呀

啲紋身幾靚

打fdly?

妹

有無pro?

盧卡斯 踢拉科真係好超班

拉科應該要降班了

如果雲加季尾out
下季返黎打左翼都諗得過喎

3個打住先?

超班到入得4球

史雲斯個艾巴咸好勁

輸緊1球

Eriksen

john得

隊友廢 唔計

一陣出番黎

4球3助攻 差唔多啦
成隊到依家入得25球

禾子真心勁過佢
上年講冇人信

宜家講都無咩人信

2蕭都係垃圾

對般尼 已經搞笑緊

Lucas起碼都要做到拉科首席射手

仲要國家隊都唔揀佢

希望佢帶隊護級成功啦

有眼光 要黑b 都唔要件垃圾

Lucas 夠冇

尾段lag到

兩件都唔同type
你會唔會用美斯比較我子呀

貪佢識插水咋

上年個個屌賣佢留禾

禾咪又係踢到垃圾比人屌

黑碧一世幸運

記得佢12歐國 幸運入球

冇天理
禾去愛主力正選 carry 都入唔到
黑 B 冇咩出過

佢踢國家隊有加乘既
同奶一樣

英撚呢d垃圾隊 入去獻世咩

岩啊 垃圾國家 出垃圾球員

唔知幾多年最強陣容

所以黑碧入咗

半場尾開始lag到完場

袓赫突 Young Livermore

我廠終於有兩個代表

咁又唔好咁講 禾子成世仔都未踢過世界杯 好慘

屌佢老母
lag到啲波好似定撚左咁
你地入完波就lag

唔是06年已經踢過咩

Ox要勝過禾仔了

羊其實勁
Mark 死 salah

踢街波放邊個都係差唔多

肝多 呢件垃上年世盃好似已經有佢

冇出埸
之後每次大賽都傷

差唔多啦
淨係得個快字

Icic
06年禾仲玩緊手指

你地想撚死禾青咩

史雲斯 好撚廢

最有印象就係拖舟頭槌頂馬達拉斯

都夠嬴爺爺了

勁過你條垃圾先

辣殺始終是辣殺

我禾vs坦克究竟邊個會贏呢

收皮啦 J league 都踢唔掂

條垃圾黑 B 都未必守到

請柏金黎講talk先講啦

法包 個晚喊到收唔到聲

希望第時雲爺爺會過嚟講授下econ同management嘅心得

一季未到已經見底 又容易受傷

我廠幾時會再度訪港

四球 笠射好勁

剷極都無黃牌

-6

當年睇 謝雲奴 笑死

對面比你陷家鏟

最憎人鳩玩skills
要腳唔要波

華御結真係咁好食咩
上次買左個覺得好普通

伊斯非特

好食 但係個餡好細舊
上次食蛋黃牛肉 真係幾正

你食開屎識鬼食咩=.=

下次買多個食

好貴

Ozil

無先奇啦

未食過

雲奴其實幾好夾
識拉邊走空位
我係後場一定搵到佢放長波

走場狗

mustafi

可惜之後D處理

我都覺同佢幾好夾

雲奴學下出波會好勁

希望拿卡踢到世盃

識出波仲係咪謝雲奴？

咁呢樣另計啦
佢走位算係咁啦
雖然都成日越位

迷思

走場狗自毁國家隊前程

入選應該都會係後備

謝雲奴>2&b

講真以能力計 佢應該係堅達之上
不過成日反雲玩鳩自己
所以
利申 支持佢反雲

軌隻迪加都入到

梅屎踢到入唔到國家隊

高美欺都入到

細梅係唔係俾普巴撚果個？

做咩成日負皮自己

咁都入到

可唔可以收留我打PRO CLUB

過唔過黎打下
佢地中前場爆左

德國前鋒得 timo werner

羅實靚助攻牙

打邊都得 唔係中堅龍門都OK

you too

psn?

中場4個位任揀

this kiss

隊波新既

就係太多人先開咋嘛
唔係就係翻個邊打啦

4連勝

又拎d2冠軍

最憎美欺

背景圖仲要係做隊長

點解手足 係lobby打字都咁快

走場狗冇份

狂中柱

雲奴勁bam死角

之後D射波又唔得了

冇腰力

無雙大蛇3

自爆狗

有無意大利版圖

一陣整到成隻無雙8貢就好笑了

係咪似8 open world

無雙8係咪比人屌到爆炸

sor

yes
地圖大但咩撚都無

暗榮

@打老婆

d任大同小異

屌 d角球開到12碼咁

Hi

不敗賽季

呢兩日 mon hunt 我入極都入唔到啲集會區
唔知係咪大陸 firewall

今場真係我一夫當關守住後欄

有得癡冠軍

3-1之後個個都唔傳波

啲任對過關無乜大影響
隻人勁根本乜都唔駛理

應該唔係
呢兩日都好多大陸狗

你地唔識開比我,成日要我就你地開D位

係咁攤手都矛人理禾=3=

係
有幾下我唔係剷得準企岩位反輸左了
有時啲波簡單少少就得
自己舞成日斷波
名唔開啦
個中場得兩個
自己認

今集修羅都好Q易玩

係
易過龍
但係又重覆做任
無啲特別

sor me rubbish

屌,sor lor

#metoo

sorry單刀無橫傳

上到d1 大家要比波了
唔巧玩鳩我

大家認哂死狗下場都係會做獨撚

大炒緊唔緊要啦

有啲關入到有啲入唔到
fifa 又冇問題

天想你玩fifa

場場大炒

將0304阿仙奴擺落地區聯賽

D10

所以啲any 好垃圾

史篤城 對 愛華頓
應該幾好睇
愛記踢親作客都鳩
但又想禾仔幫阿記報仇 踢隊食屎狗落去

唔洗聽利榮基個D講波

仲有lesports

呢場打得好閪

Sor 比醫院波 整傷左你

雪地
Cold wet night in stoke

Stoke vs everton 可能要腰斬

勁大雪

應該會斬

差D

我人仔係咪比打老婆屌

《馬卡報》西班牙國家隊落選最佳十一人

謝拉特摩蘭奴

巴查入選先奇

我轟三件

真係幾underrated

還我蒙維爾

我夢 今季有艷場都勁撚到仆街

唔使踢咪幾好

好撚悶呀屌

Fuck u 國際賽

屌d色好難分

兩隊D色差唔多,好難睇

大雪到咁都冇腰斬

玩到盲

點撚樣睇

飛機盃冇所謂啦

下個topic記住為99lin祈禱